今次兩 pink 同時 cb 好難得㗎 😊

請珍惜囉

apink兩個整完之後棄坑

依期普美最正

其實 i'm so sick 都唔係你地講得咁差

好正

係囉學友兄，聽左幾次已入腦，尤其開頭嗰段而家個腦仲播緊

嗯，再黎隊長

嗯，我的bias

巧巧天

南豬

蝦翁果part都正

隊長好正

條牛仔褲好娘

我鍾意開頭隊長既일부러 일부러 일부러 baby

Blackpink 十卜🤩

btw 你地有冇發覺 blackpink 一直唔上 show champion mcountdown 同 music bank？

唔係話一個星期，由佢地開始都冇上

其實一直想講，我睇漏左定咩原因？

dada姐係咪blink黎😄

仲有 the show

g持bp

Yg好似不嬲都唔上the show ga sis😂

其他幾個節目我記得一直都有上🤔

娜恩: 잘 지내 잘 지내 날 지내 day day
個day day

講返正題蝦翁兩句：
아닌 척을 해 목소리가 떨려도 woo
同
들키지 않게 뻔한 거짓말을 해 woo
巧巧天

半個blink la sis🙈

咁 show champion 呢姊，佢都係 MBC 㗎喎但佢地又上 music core 亦都係 MBC

music bank 都冇上喎姊，定我睇漏😄
講緊今次btw

mcountdown 上次cb都冇上，對上一次好似係出道之後冇耐

仲以為你講娜恩果句I am so sick of laying, you gotta know that添

Blackpink

下原來佢地冇上ga sis😯見佢地有幾個一位以為佢地有上tim🙈估唔到佢地勁到唔上節目都有一位🤩

整完好柒

(唔係我畫)

收啦 超靚囉好無

未整都ok
今次整完 不了

真係搵唔到喎姊，尤其music bank你知每星期五早入廠錄影都俾傳媒影，從來冇見佢地

定我睇漏？

會唔會係 CJ E&M 同 YG 之前單野所以佢地唔上mcountdown

咁其他台點解？

講緊隊長既第一句嘛，依句對我黎講最入耳

珍妮呀

好少見孖辮頭😄

之前都試過架

恩地bb